[大學失守]浸中錢狗臨走清算講師

突發：錢大康臨走整多劑政治打壓 無理解除邵家臻教務

屌佢老母

屌你老母錢狗

食屎啦

屌佢老母

浸大人反抗

推
係大學政治打壓異見人士
以後係大學直接開一科馬烈毛主義每個人讀完先可以畢業算啦屌你老母

Push

推

Apple有報

政府當正已平息

搞完拍卡機又搞lecturer門口d cam多過賭場